［自家烘焙］忌廉蛋糕卷

今次整左蛋糕卷，平時一般係街買到既係butter cream, 自己整改左用cream去整，濕潤好多， 加上味道香好多。

最後一次係係x心買，用buttercream食落好乾，宜家仲黑心

雪完一晚之後食，宜次用既海棉蛋糕做法水份比較多，又吸左忌廉入去， 凍冰冰， 勁好食。 如果有d 芒果加落去仲好食 可惜唔係時候，買唔到

個日上網見介紹樂天有個拿破崙夾蛋糕卷，勁吸引，下次有時間時試下整

補返條link

出邊用假忌廉好難食
都係用牛忌廉好味好多

巴打同我住咁近
俾兩舊我食啦

出面又唔可以話假， 佢地用一種叫buttercream. 牛油加糖打起身， 但用乜牛油就唔知， 有機會人造牛油， 有反式脂肪，蛋糕落乳化劑，所以先咁鬆軟。 一係用植脂甜忌廉（植脂忌廉，穩定但唔香）

就算buttercream都落好薄， 差唔多無咁樣，出面買個d太乾，我試過食一舊食到卡住係喉嚨特別一早起身，喉嚨比較乾時， 要飲水沖落去

用鮮忌廉係無咁靚， 因為軟身又唔穩定，但自家制，好味行先，如果我要靚，學出面落乳化劑，baking powder, 孖芝蓮牛油，實做到出面一樣， 但唔好食又唔健康。

我見到有d人中間卷到全部忌廉，但咁樣會好似咬緊舊cream, 好濟， 最後就整左宜個比例出黎，食到cream又唔會無左蛋糕既口感

解封後，如果你唔介意，我都可以整完比d你，試完比d feedback 我。等我可以改進下。 我自己整，黎黎去去都係身邊個d人試食，進步空間唔夠。 可能只係迎合小部份人口味，咁樣整唔出更多好既片

植脂忌廉個味好難食
食過鮮忌廉真心返唔到轉頭架

一路打算整, 你個pan 幾大? 28*28?

梗係好啦
我地可以交換食物
巴打你d烘焙整得咁靚 睇落已經覺得好好食

巴打冇講一開始落幾多油

其實卷得係咪失敗左?

宜樣係真，淡忌廉好食好多。但出面好小買到用淡忌廉做出黎既蛋糕，唯有自己整先食到

條片入面打小左，， 係description 已經補返。

算係有d，。之前錄左個無斷開既，但條片無左到整宜個個日又趕住整其他野，第一刀切深左，入面斷左。 多數卷宜個係個面爆開，但我自己切鬼斷左入面

之後諗住黎緊錄過條片係整拿破崙蛋糕卷，所以照用左宜個斷左既係條片度，無再錄過。

我用31*29， 你用28*28都可以

咁等解封後，

到時大家交流下，。希望唔會令你失望

用whipping cream

巴打，你都整得幾好，你又係成日整野食？

有生果既卷好食， 又酸又甜， 如果係日本士多啤梨整，食過返唔到轉頭可惜我宜度買唔到，得d垃圾，聞落香，食落無味

日本士多啤梨同柑
好正

梗係好啦
我烘焙0知識 你果d係大師級
解封後 教我焗下野 搓下包

樣樣都識整

唔是

日本基本上無咩生果係伏，之前去日本食咩生果都好好食，但係就比較貴

我邊係大師級，都仲邊玩邊學， 上網大把大師父，我都係參考佢地

牛扒方面都要跟你學野， 以前我睇dry age想玩，一睇到要專用櫃就放棄，。係見到你玩，我先知宜家有咁方便既野，屋企都做到

整麵包唔難整，反而甜唔先難。

宜d我以前整既一部份